今次算唔算輪到我地重犯民主黨上屆錯誤，同溫層圍爐錯判形勢，信晒民調侵侵贏硬

唉，好諷刺
上屆侵侵係黑天鵝，今次拜登變左更大既連登黑天鵝

我一直覺得55波

個55波形勢由上屆開始冇變過，唔知點解無啦啦連登好多人話贏硬，根本共和既繼續投共和，民主黨繼續投民主

對家出千都算贏？

係同温層問題
美國果邊就相反，一直以為拜登會大勝

民調侵嬴硬？ 係唔係搞錯左d野

侵侵點會SURE WIN
武肺打到美國底層經濟收皮
果邊係錢>政治既
自己諗

對家出千呀

D人係咁吹
日日J果堆造勢rally 片

兒登pr五毛開始帶風向
無視做票
我唔覺得trump會輸wo屌你老母

有冇唸過係連登燈力太強